百勝：美禁微信勢重創營運

節錄

百勝：美禁微信勢重創營運

■百勝中國指若集團營運使用微信的能力受限，營運和業績等方面將受重大不利影響。

【本報訊】將來港第二上市的百勝中國（9987），。。。。。。。

相關新聞：美點名11中資 指解放軍操控 中聯通中交建上榜 牽連15港股

將在港上市 集資196億

在內地經營多個餐飲品牌的百勝中國，。。。。。。。

百勝中國提出多個與中美有關的風險因素，包括中美互相徵收關稅，可能對成本、營運及財務狀況造成重大不利影響；中美緊張局勢升溫，美國總統特朗普簽署行政命令，禁止企業或個人與微信交易，集團大部份數碼點餐、支付及會員計劃業務，均在微信開展，若使用微信的能力受限，其業務、營運、財務狀況及營運業績將受重大不利影響。

百勝中國在內地營運肯德基、必勝客和小肥羊等品牌，。。。。。。。

無qq咪支寶囉